# Курсовая работа по предмету ТиМП
## "ВЕБ-ПРИЛОЖЕНИЕ ДЛЯ ПОДБОРА ПЕРСОНАЛА"
### Мындрул Артем гр. 718-1
##### Задачи:
- Реализовать страницу регистрации;
- Реализовать страницу авторизации;
- Реализовать главную страницу;
- реализовать страницу просмотра статистики пользователя
- реализовать страницу с системой "CRUD" для особого пользователя
- Реализовать ознакомительные страницы

Чтобы запустить приложение на локальном сервере необходимо
запустить OpenServer, зайти в мои проекты и выбрать «polyus» 

![](picture/picture/Screenshot_2021-01-22-11-22-04-245_com.google.android.apps.docs-01.jpeg)

При заходе в веб-приложение появляется главная страница 

![](picture/Screenshot_2021-01-22-11-22-21-687_com.google.android.apps.docs-01.jpeg)

Затем пользователям доступны страницы регистрации и авторизации.
Перейдя на страницу регистрации, необходимо зарегистрироваться,
указав почту и пароль

![](picture/Screenshot_2021-01-22-11-25-11-465_com.google.android.apps.docs-01.jpeg)

При успешной регистрации на почту которая была
указана прийдет сообщение 

![](picture/Screenshot_2021-01-22-11-26-08-661_com.google.android.apps.docs-01.jpeg)

Дальше необходимо авторизоваться перейдя на специальную страницу
«вход».

![](picture/Screenshot_2021-01-22-11-38-14-790_com.google.android.apps.docs-01.jpeg)

После успешной авторизации с почтой,  есть возможность просмотра, удаления, изменения, добавления
данных пользователей 

![](picture/Screenshot_2021-01-22-11-26-25-415_com.google.android.apps.docs-01.jpeg)

Для всех других пользователей есть
возможность просмотра ограниченных данных

![](picture/Screenshot_2021-01-22-11-26-25-415_com.google.android.apps.docs-02.jpeg)

Для всех пользователей есть возможность выйти, нажав на кнопку «Выход» 

![](picture/Screenshot_2021-01-22-11-26-41-481_com.google.android.apps.docs-01.jpeg)

Программное тестирование

Для тестирования проекта, было решение написать модульное
тестирование или unit test. Модульное тестирование позволяет проверить на
корректность отдельные модули исходного кода программы. Это позволяет
достаточно быстро проверить. Не привело ли очередное изменение кода к
появлению ошибок. Тестирование проводилось при помощи фреймворка phpunit, данный тест проверяет на пустоту вводимых данных.

![](picture/Screenshot_2021-01-22-11-26-56-716_com.google.android.apps.docs-01.jpeg)

Также тесты проходятся без проблем в gitlab.

![](picture/Screenshot_2021-01-22-11-27-07-127_com.google.android.apps.docs-01.jpeg)


